[我有必勝法]唯一方法令有壓力既公務員以及所有打工仔可以輕鬆罷工

有好多好多打工仔都係黃底, 但係上面太大壓力. 唔好再講今日唔罷, 香港冇明日.
我既必勝法:
堵塞所有主要幹道
包括 「屯門公路 吐露港公路 龍翔道 紅隧 西隧」
搞地鐵咁多巴絲都輕鬆處理過, 人手各自分配, 各自爬山, 但係馬路都要人.

佢地朝早坐巴士又塞, 地鐵又塞, 唔通行返工????
佢地需要一個冇得輸既理由被迫罷工, 就係連巴士都冇得坐

各位如果覺得以上有道理, 請睇埋下面

我唔會等人幫我塞馬路, 我聽朝會早D起身帶多件衫, 戴埋頂帽, 變個身就出去堵路. 盡地一煲. 平時坐巴士既咁多位, 試下早D出門, 如果上到車 條路暢通, 多謝你, 呢個時候可以係大馬路落車進行堵路.

我愛香港,
香港人上

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

荃灣站不合作運動組隊

Push

有人剪咗交通燈電線，路都唔使塞